咪撚自首！一自首你辜負晒成班手足心血！

屌
一見有人諗住自首就躁

你地係咪唔記得有幾多手足為咗守住門口而受傷流血？
係咪唔記得幾多fa為咗救你地被捕？
係咪唔記得外面班手足打咗廿幾三十個中就係為咗救你地？
係咪唔記得有手足為咗救你地又俾狗拉？

宜家你先黎諗自首？！
記住 touchwood佢地入到黎拉你
係佢地要有證據先告到你
你自首係承認晒所有野同你有關！

唔好信社工既說話
唔好自首！

唔好自首啊屌

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

你自首咁當初打黎為乜？

宜家損失咗一堆人你就諗自首
自唔自私啲

點對得住受傷被捕手足！？

自首果啲好多都受傷真係就黎頂唔住。。

人地係因為重傷先「自首」想去醫院呀....

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

唔自首一係坐十碌，一係中槍身亡，自己揀喇

冇做過咪撚自首呀

Tui

唔好話佢地啦
自首得應該都有考慮過後果
條命係佢地自己嘅
有人不自由毋寧死
有人想留返條命見屋企人
畀佢地自己決定